覺唔覺半澤直樹係超級英雄片而唔係劇情片

半澤俠

真
佢應該可以操縱時間同識心靈操縱

佢係冇超能力既超級英雄

朝早第一個返工，夜晚收工去食飯堂 仲要再去停車場搵大和田，之後仲要通宵返公司睇email
CLS

超級奴性

奴性激發出超能力。

諗諗下覺得好癲，又真係超能力黎

仲要日日都有差D被人炒被人陷害既壓力。

仲有佢要搵果個人, 果個一定會係度
而且對方一定空閒而且24小時配合

大和田廿四小時喺停車場，好似打機啲npc 咁

笑撚死

佢應該從政,以佢咁高超既能力同100%既運氣實可以幫到更多有需要既人, 做銀行家浪費哂

佢既精力先係最撚勁，唔識攰咁，比著我就晨早過勞死左

都可以咁講
好超現實下

社畜版av